有無巴打仲用緊The MacBook 12” 2016 ?

仆街，完全唔明點解會停產

個size真係好撚正

你未用到13’、16’啫

用過16”返唔到轉頭

13用家,轉返15win

用緊Early 2019 13” pro

太大唔想拎出街